Inderdaad, begin ik te geloven dat wij niet veel in een bepaald, en I."
verward door de emotie van de dag, en het gevoel dat er met deze dubbele grove deportment, worden als een droom, Charles Darnay fietsen was met verlies hoe beantwoord; tenslotte beantwoord helemaal niet.
"Nu uw diner wordt gedaan," Carton momenteel zei, "waarom u belt een gezondheids-, Mr. Darnay fietsen; waarom u uw toast?"
"Wat?
Wat toast?"
"Waarom is het op het puntje van je tong.
Het zou moeten zijn, het moet, Ik zweer het bestaat."
"Miss Manette dus!"
"Miss Manette dus!"
Zoek compagnon vol in het gezicht terwijl hij dronk de toast, Carton zwiepte zijn glas over zijn schouder tegen de muur, waar het om shivered stukken; vervolgens aanbelden en besteld in een andere.
"Dat is een eerlijke jonge vrouw aan de hand van een coach in het donker, Mr. Darnay fietsen!"
zei hij, hij vulde zijn nieuwe goblet.
Een lichte frons en een laconieke 'ja' was het antwoord.
"Dat is een eerlijke jonge dame te beklaagd door en gehuild omdat door!
Wat vind je ervan?
Is het de moeite waard wordt berecht voor het leven, moet het voorwerp van dergelijke sympathie en mededogen, Mr. Darnay fietsen?"
opnieuw Darnay fietsen beantwoord geen woord.
"Ze was enorm blij met uw bericht, wanneer ik gaf het haar.
Niet dat ze toonde zij was blij, maar ik veronderstel dat ze was."
De zinspeling gediend als een tijdige waarschuwing naar Darnay fietsen dat dit onaangename begeleider had, uit vrije wil, hem in het keurslijf van de dag.
